的士狗LD9663鄭世華畜意撞向市民

屌你老母

抽佢出黎啦

諗起上次架紅van.....

PUSH

幾時先攪私人檢控，
學黑警告唔入都要攪佢幾年，
告奆蓄意某殺，
黃色執法圈

cls

屌你老母
的士司機：鄭世華
車牌：LD 9663

有冇得fact check?

推